係咪有提示？熊得未？

期指結算日

一週內。

入定熊

熊軍來臨啦

入定熊等打靶

收市前，等睇戲

愈多人熊啲狗莊愈想打你靶

遠熊

遠熊變近熊再打靶

你入左好多牛咩

個勢勁到。支證等破位。3萬點gogogo

不能同意更多

又想出gif

唔好拖市得唔得

高水

Lm

玩牛熊個戶口有幾錢就全部都買哂牛

玩緊攬炒283仲敢牛

元旦大單嘢

做我對家輸得快rip

等睇2號升300點收市

等睇插水

夜期

幻覺黎，嚇我唔到㗎

你買幾遠熊我驚2號就收你皮

好難殺到我只熊。

夜期跌緊

瞓醒美股就會倒升，夜期就gogogo